荃灣個間通達小食真係串過馬撚

有次買緊魚蛋 聽到佢大大聲咁講 要咩呀 以為佢要響朵
佢依家個鋪位係死位黎 之前個幾間都頂唔順 睇佢幾時收皮

大聲d講野嚇親你就串過馬撚